見到今年既祖記 我相信

佢今年應該有錢賺
早兩日見到祖記上年蝕錢
所以今年重金禮聘左葡萄牙最出名既名模返黎賣波衫
財源滾滾來

不過全能既我係歐聯唔會放水比個Model
因為我至係史上真。究極最聯七哥

On 撚 9

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔好班門弄斧啦

ching你好撚肉酸

成班係到酸我獌史上最偉大七號

人工已經證明左一切 仲諗住果個老屎忽牙朗